油塘啲文宣又比人撕曬！

岩岩見到行落地鐵站條路 有個臭雞啊姨撕啲文宣一早就咁得閒 冇工返咩 大本型啲文宣又冇曬。。。

油塘d文宣淨係撐到幾個鐘